有無人同我一樣只係用清水洗臉？咩護膚品都唔用！

乜防曬呀，保濕呀，洗面奶呀全部無用過

我直情唔洗面

以前用過一陣 之後懶左無用皮膚差左
但係e排每日都飲唔少水 發現皮膚又變左好似有用個啲野個陣咁

我都係
除左做完運動/太眼訓先用水撥一撥

姐係一唔用護膚品就變差？

慢慢差番

嘢可以唔搽
但面一定要洗乾淨

自從近依一年有濕疹 已經好耐無用洗面奶 淨係用清水 費事洗走油脂保護唔到皮膚 發覺真係有用

邊個講
我試左3年 皮膚仲好左

同你一樣
個陣有脂溢性皮炎
又紅又痕又生瘡
用極護膚品都唔好
自暴自棄用清水一排就好返曬

以前用過洗面護膚品但唔覺好d，後來咩都唔用皮膚都好正常，就冇再用了

但你地有冇化妝

你呢種咪即係肌斷食
我之前有4年爆瘡爆得好勁
肌斷食後好返晒
而家都搽唔返市面啲護膚品/ 面膜
一搽就爆瘡

Nope

我,但今年皮膚差左
易敏感

我係呀
一直都係用清水洗面
冇用保濕 護膚品嗰啲
平時都唔化妝
有時我都覺得自己唔係女仔嚟

姐係落完妝就咁用清水？
但冬天唔會乾？
依家一乾d 皮膚又起哂敏感

油性皮膚?

我又唔會
我依家只要唔係用好刺激既護膚品
一次半次都無事

眼見由細到大都清水洗臉個堆人皮膚都好好

唔會
反而一用洗面奶就有粒粒

油+敏感
清水洗面之後變左乾性肌

我